繼續支持本土 是日宵夜

本土黃大仙小巴站

蜜椒雜錦

唔正
係勁撚柒鳩正
$38

用心煮野食
呢份心意
多多錢都唔夠

雞翼尖？

果檔野都敢講
飛完水 煎幾野
加埋d勁難食既汁
b仔雞翼尖好過佢幾百倍

b仔

好正呀

一定係配汁

薯角 邊個位既小巴站 聽日去食

夜晚先有 黃大仙小巴站囉

乜撚野狗屎垃圾都話正

睇落真係好正嘛
今日個晚餐我咪話勁難食囉

好似知邊檔

屌你

龍安樓對面？

係咪上黎刷存在感

隔住mon都覺得又脆又香

呢度？第幾間

🤔🤔🤔😫

係咪直入 腸粉對面?

腸粉好食 不過都算貴 11蚊4條

係但夜晚先有
口痕就去對面食淺草炸雞先

好食咩？
個呀婆粗聲粗氣

諗住過兩日夜晚黎買外賣返屋企食 快啲話比我知邊間🤦🏼‍♀️

你住黃大仙咩？
行入去 見到個tb就係果檔